[四月新番] 刮掉鬍子的我與撿到的女高中生

被單戀的對象狠狠甩掉，喝完悶酒的回家路上，26歲的上班族．吉田，邂逅了蹲坐在路邊的女高中生．沙優。
喝得醉醺醺的吉田在意識不太清醒的狀態下，讓無處可去的沙優到家裡住一晚。
…隔天早上，因為一股令人食指大動的香氣而清醒之後，只見餐桌上擺著味噌湯。
「早安。」「妳是誰啊！！為什麼會有JK在我家！」「我說想要借住，你就讓我住下來了啊。」
「…味噌湯。」「你昨天說『拜託每天都煮味噌湯給我喝吧～』。」「啊！？我絕對沒說那種話！！」

總不能將離家出走而且無處可去的沙優趕走，吉田便以做家事為條件，答應讓她同居…
於是，離家出走的女高中生與上班族之間保持著令人心焦的微妙距離，
卻也備感溫馨的不可思議同居生活，就此展開──

CAST
吉田：興津 和幸
荻原 沙優：市ノ瀬 加那
後藤 愛依梨：金元 寿子
三島 柚葉：石原 夏織
橋本：小林 裕介
結城 あさみ：川井田 夏海

STAFF
原作：しめさば（角川スニーカー文庫刊）
キャラクター原案：ぶーた
監督：上北 学
シリーズ構成：赤尾 でこ
キャラクターデザイン：野口 孝行
美術監督：葛 琳
撮影監督：上條 智也
音響監督：明田川 仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：菊谷 知樹
音楽制作：ポニーキャニオン
プロデュース：ドリームシフト
アニメーション制作：ｐｒｏｊｅｃｔ Ｎｏ．９

官網

PV

條女係雞

呢部
LM大戰

唔理後面劇情寫到幾純都好啦
唔中意條女
不過拎呢個話題黎寫預左好多人唔中意
套野得閒咪睇下，唔洗咁上心
不過LM 呢道會有罵戰
等食花生

溫馨提示：唔想被劇透就咪禁入四重加密，睇木棉花片源唔好多手睇埋留言同chat room

4月5日起，逢週一 晚上 11:00 #獨家首播
@Muse木棉花-HK #獨家首播

Source:

我都預計左會咁

咁多位大佬.....劇透"4重"加密... !!!!!!!!!!!!!

唔該

睇哂四本 等五

個作者話好憎個男主

留名胃痛住睇 然後大把人屌住睇

劇情簡介:

有錯請指正，因為唔中意呢類，所以睇左唔多，可能有記錯

雖然冇講錯但女主真係好撚慘

三萬蚊過夜 你條女係雞黎架

睇咗wiki

漫畫30話未有,應該一季追到去見前宿主到

呀

先輩

lm睇罵戰
純愛黨/精神潔癖者請自行回避

PV2

岩岩睇完小說早左少少開post
星期一木棉花YouTube有得睇

咁早開，比你搶左添
Btw沙優

lm

沙優好撚正

破鞋唔係好想睇

cm罵戰應該會比套嘢精彩10倍

屌啦劇透仲咁多like

起連登有邊條女唔係雞

有睇小說，女主去到男主屋企前都唔知俾幾多人屌過

好可憐

女主本身好似住北海道，距離男主屋企係好遠

人大咗反而鍾意呢啲拯救不幸女主心靈既故事多啲

少咗份青春既戀情
多咗份親情

有女j就咪咁多要求啦

我都未睇最新卷，但我諗簡單講就係價值觀錯晒
女主一開始根本唔覺有咩問題，總之想走，有昝戈走做咩都得
係後來男主糾正咗佢，佢先學識咩係愛，咩係正常健康嘅關係

所以我堅定沙優派，一定要GE呀
前面鋪咗咁多男女主互相鍾意嘅伏筆，唔係唔喺埋一齊啩

老實講，呢類小說好易爛尾
少d廢話早d完仲好

似係得返一兩卷就完到，希望唔好再拖長

Btw新入po 唔記得四重，好在唔算劇透到啲咩

細路女唔識姐

和兩三個男人睡過的女人 = 個心好唔定 鍾意呢個又會想勾引第二個
不停想秘密同另一個男人談情出軌做愛 騎牛搵馬 所以其實非常污穢
同呢啲女人一齊 只會換來不安同被背叛 多數戴綠帽
和千個男人睡過的女人 = 職業係雞 甚至宜家的AV女優
做愛已經做到麻木 做愛過程根本完全冇感情可言 縱使身體被抽插過好多次
有唔少其實內心好單純 只想有個男人肯愛自己 跟自己組織家庭 做平常人過平常生活
只係現實太過逼人
觀乎蒼井空 沖田杏梨 兩個曾經一線當紅AV女優 肯定大把錢
但都引退 只想普普通通做一個小女人 妻子 同平常男人結婚生仔
只要有人肯接受自己的身體的過去就得 思想其實好單純
如果有 一定會好好珍惜 所以比處女還要純潔

終於明白太宰治呢句 和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

又係時候loop一loop

橫街窄巷污糟過高速公路

真 胃痛番最正
Btw點解完全唔洗四重

公車變私家車

真臭雞

我反而想係最後女主接受過去
邁向未來 同男主分開 大家有自己嘅人生多啲
男主當沙優係小朋友 當係細路女 冇當係異性相處嗰隻

我都覺

劇透

呢個都係正路嘅結局嚟，真係咁寫都冇話唔得，只係會胃痛多啲
只不過我覺得小說

刮掉鬍子的我與撿到的女高中生老婆

睇漫畫睇到一半沙優煩唔可以成世咁已經諗

直接結婚咪一路住落去囉, 主動D追求得唔得

作者而家寫到佢地拍拖未

睇漫畫女主遇到男主之前都唔覺得上床換宿有咩問題 算唔算真公廁?

起碼比過百人屌到皮都反

睇台仔youtuber簡介都知條女咩事

個女仔背景咁多缺陷 佢對愛根本冇信心 點會倒追 仲要未成年結婚會唔會有啲唔現實

臭G

16歲可以結婚日本

你估係司同nasa咩何況16要家長授權先得 佢本身就係喺北海道離家出走 就係唔想返屋企先要流浪
而家又要佢返屋企拎授權 成件事好矛盾

哇，同我一樣諗法
另外我覺得呢個都唔算bad end

淨係睇完第一本

估唔到會出到動畫 一定大戰

後面嗰幾本好唔好睇 想追但係怕胃痛

前輩黨lm

好睇

木棉花有得睇
原來係夜晚十一點

啱啱係咁意睇咗下套野講咩 播出街之後應該會世界大戰

我覺得男主係真善

獨角獸即將全面進場

臭雞黎

套野reddit 果邊見pv d cm 都唔係太中意
睇下套野會唔會播播下會自爆

德國獸留名

利申後輩 > 女主 >>>> 上司

其實呢個背景真心好難鐘意女主，同租借女友一樣唔鐘意女主好難睇落去

租借女友仲可以格硬講只準拖手冇其他野
呢套點搞呀
衰d 講句一開波就已經係免費雞

佢之後愈純情d人反而會更加屌尻佢之前點解咁做
反而如果好似棍勇咁d 女本身都係臭西就wfc

死啦 我好鍾意女主人設好有保護慾 女主又唔係性慾魔人 純粹係用生理痛苦麻醉心理痛苦

現實已經咁多PTGF 咁多E GIRL 咁多援交,我睇故事都仲要睇呢D 我番去睇純愛H漫算數真心有肉有愛有浪漫仲要唔使等十年

就係咁先嬲, 你話佢就係鐘意做愛所以周圍同人訓都仲正常過又要純純地但係又要比無數人插

Agger
唔理佢目的/過程
就結果睇 男主天性係善

夠16一定屌有幾錫佢同會唔會沉另一回事

開導同屌冇衝突

睇小說啦ching冇肉得胃痛同糖 睇完就明女主經歷咗啲咩先會離家出走，講真有頭髮邊個想做癩痢吖。我覺得女主呢個人設，男主都仲接受到嘅話就真係真愛，呢啲先係高質純愛，唔係嗰啲一開頭明明見人大波先冧人，最後馬後炮就話睇中佢性格嗰啲番。

做SP 可以但係做女友我真心覺得自己接受唔到,拍過幾次拖同埋由得人屌差好遠

之前幾慘都好佢自己亂比人屌真係好難接受,佢比人女女女或者純粹比衰男人昆過呢D 都仲好D

佢已經慘仲要佢做sp做sp先最接受唔到
一係就做女友一係就做朋友

SP 唔係屌完就算, 完全冇感情點做SP

啱呀咪就係唔係完全冇感情但又未到愛嘛
加上佢嘅經歷咁慘我都係朋友/家人同女友二揀一

所以話做女友好難接受但係佢OFFER 又唔會忍到,最多對佢好D唔好好似之前D男人咁當佢雞屌完就算

我可以畀你屌借你間屋畀我住

咪姐係29與JK d fd

有得食唔食, 咁都忍到 ....

專一既鹹濕仔
似老豆湊女多啲

我話我忍唔到姐

男豬是gaylo

呢套好睇
但幾時先有7漢化
呢套我覺得真織同後輩同埋單親同事好正
單親嗰個IT同事正到

大戰了

講真要草食到咩地步先會忍到, 話就話會勸下個女仔但係唔屌真係太難,除非真係好豬架姐

我都忍唔到亦唔係幾信有人會忍到
但我會接受到佢做女友

原來女主係市ノ瀬加那配，把聲幾正但係專配敗犬

最多溫柔D,真係唔屌真係點諗都冇可能,我應都係係邊屌邊教

呢種題材正常啦
嗰邊可能SJW圍攻添

我唔信男主無諗過用女主做對像黎打飛機

想屌咪出去屌其他女
好好地一個女仔 離家出走晚晚比人屌換屋企
幻想下都覺心痛啦

我自己係信心問題多過介意佢比人屌過, 都係個句有EX 唔係問題但係佢呢個情況真係我自己好難冇條刺覺得佢會係隨便,真心同出租女友一樣, 我會有幾信剩係拖手

呢個真
要屌都唔係一嚟就屌咁樣仲點教

所以我唔會屌完就算

男主係鹹濕仔
但係呢個moment根本唔鐘意女主
只係想鹹濕後藤小姐

所以

男主性無能?

第1集 電線杆下的女高中生

講到咁姐係條女半年期間一直都做緊肉便器啦

始終隨便比人屌同埋真係有感情先屌係好唔同,即係叫雞同SP 點會一樣,我又未清高到覺得一定要拍拖先屌得

知道要付出先有回報
係好女仔黎

真係只可以講太天真

電子雞都有付出
影相諗角度 減肥 化妝p圖樣樣都要用錢用時間
都係好女仔黎

根本係
思想正確到要向佢學習

男主有d似弱角友崎

男主啲語氣咁傲嬌嘅
睇小說嗰陣以後佢好嚴肅 好嬲
沙優真係好撚大波

純粹係教做愛=/=扑野架咋, 而家就係有感情先做而家唔錢銀關係,當然係講現實approach啦,故事上幾聖人mode都得啦

女主唔係當男主係sp
佢係冇得住先要咁樣交換你應承咗同叫雞真係冇咩分別

真 辛苦錢黎

條女個設定真係衰撚過做雞
都諗唔明點解要咁撚樣刻劃條女嘅過去
好夾硬嚟 好似特登要搞到佢好撚慘好撚唔自愛咁
睇咗兩卷接受唔到冇睇落去

俾着我已經屌咗

同一間公司畫 懶撚到

簡單啲講 其實都係性交易
之不過佢有苦衷
但有人會話個個妓女都有苦衷㗎啦，咁唔通係想做先做呢行咩

呢套應該係focus女主扭曲價值觀
佢的確有做過性交易 但某程度上又係苦苦 心智未成熟等等影響的
所以覺得梳突嘅可以唔睇的

講故事咁講都有d純愛係講本身做雞跟住比男人教佢"咩叫做愛"之後唔再做雞

其實我都係從現實角度出發係冇咁浪漫, 因為正常一係唔理佢一係屌埋,現實我真係覺得冇可能中間,除非你話有女朋友當佢係養女都仲有D可能

所以呢啲都係睇完就算
神待少女呢個term

咁又唔係一見面個晚就屌GEI, 但係男主咁聖人MODE太超現實啦,比佢住一頭半個月之後要發生的都係會發生架啦

我覺得好現實喎 唔好話日本 度度都有呢啲人

第一卷太耐之前睇唔記得 原來已經咁

上ig睇啲page 好似個個都做過咁
好恐怖

個女同事好似仲正

話咗
遲啲

都係個句我唔會當佢冇感情的雞咁屌,都可以講明你唔比我屌都可以住,現實好多SP真係有感情但係唔係有感情就可以一齊

當再睇社會其他黑暗嘢 就會覺得呢啲小事
不過我呢啲小人物就會介意

原來唔係處男

26歲喎師兄
小說有扑嘢嘅對話

依家好多男主嘅人設都係差唔多咁啦
同埋二次元好易畫到好似樣

大把26歲處男

覺得今集有出鏡頭既三島最正

岩啊 我都覺得應該係咁
劇情應該都係呢個方向去
有無小說黨4重講下後期佢地關係點？

男主係處邊可能忍到唔扑

其他正啲

我應該都係會講唔屌都有得住, 但係可能會買下野比佢攬下咁,都唔係一開波就屌GEI, 但係玩到男主咁大我真係覺得太超現實,再加上女主背景又咁樣先覺得好難睇落去

再唔好講唔知幾時先有結局

如果第一次見到個咁嘅jk話可以畀我屌真係忍唔到
但係越了解佢過去嘅話，我諗我會唔忍心屌

我愛沙優

我愛H cup

首op幾好聽

好撚中意好主，好想保護佢

會犯法咩又唔係非法禁錮 佢自願嘅

保護佢定屌佢

我見到都會執返去跟住送佢返屋企順便當放長假

咩罪? 定係未夠18當未成年所以中左D兒童法

現實遇到一定唔會帶返屋企，一陣夾埋成班MK仔敲門就大鑊

入邊條罪?
日本法律on9都唔係第一日既事

叫佢好好讀書將來搵我報恩都未遲

女主好可愛好想保護佢

所以話好難攪, 我會照顧佢同埋唔會一開始就屌但係又冇可能當佢真係女友,照顧一排開導下教下但係最多三幾個月點都係會發生D野

好似就算冇出手都好易告入
隔離29&JK都有講

所以就算你想留佢喺到 自己都有麻煩

驚中伏
萬一係咩黑社會大佬條女就仆街

如果佢真係完全理解唔到做愛同扑野個分別咁都真係冇計,老實我自己思想代入都只可以做到咁

搵mikasa好啦你

邊有可能唔屌呀 男主聖人MODE 最後一齊左人咪又係免費雞

使咩黑社會,學佢話頭一班MK仔拍門你已經仆街

唔好講咁多先
有冇人覺得套野啲人成日單眼好撚煩係咪冇其他表情 定對眼有問題

之前台灣咪有單
叫咩仙人跳定點

香港可以啦,香港16歲以上你冇得拉,當然係香港怕比人屈多過有興趣理解過去

咪係，一陣被人老屈勒索咪成身蟻

一路去一路屌（言語）醒佢可以為北海道可以一日去到咩

我覺得一啲都唔夾硬嚟重好寫實...
正如香港有擾交/pt gf，日本都係咁。
有啲人家庭因素問題/為咗錢都不惜肉體滿足慾望

純愛黨可以睇下今季套咩這叫愛情有點噁心
又係JK 不過配靚仔代理課長
Op Ed 正

或者咁請 衡量過家庭帶嚟嘅痛苦同援交嘅痛苦
都揀援交嘅 咁可能真係屋企問題
呢套女主過去都幾慘

好睇
漫畫已經係沙優黨
動畫重正

頭五秒放大咗嚟睇字 一縮翻細

雖然我都有睇

想問下h cup多唔多戲份

BTW 如果有名有學校名，唔問下差佬call佢家長先？

不嬲雙重標準
唔講了 廢事被屌

直接搵差佬送佢返去邊好玩梗係自己同佢行返兩三個月先

見你地嘈左9頁 雖然我無睇
不過好耐之前有查過下套野 知套野講咩同女主咩事

BTW自己話一句到尾 接唔接受到自己老婆做過雞
老實講好多拍AV女優都係身不由己 你話佢地慘唔好歧視咁唔代表接受到做老婆

利套唔睇小說...請四重劇透

已經圍攻緊啦
大戰中

其實有冇玩哂3個洞/俾人影咸相/俾人迷暈多P

我見有條友話唔中意套野比人屌wo
reddit班友幾buy 「身體自主」
仲屌番人封建

冇講呢啲 只係有講第一次好似驚到震住話可以做
因為要唔想畀人趕出門口
就要利益大於風險

日本好多利啲家庭，所以我哋香港人係唔會知...

咩呢啲家庭 你指有錢？

啲鬼佬真係奇怪...利啲就無問題 無職就屌到人嘔白泡

鬼佬logic反置唔係第一日架啦

無職真係cp喎 under 10喎

破碎的家庭，好多家庭男/女都有外遇

漫畫有

第一集已經嘈到拆天咁

想像唔倒之後係咪世界大戰

未18就俾人搞左喎...
人哋10歲都係摸下又未有搞...

講真 所以我好respect日本啲單親媽媽湊大啲細路
人妻

依套你情我願 無職趁人訓教非禮喎

同意呀 女主同嗰啲屋主扑嘢嗰時感受唔到快感 睇小說真係會好同情佢 現實都唔會捨得屌佢

女主咁既經歷,一撞到男主即刻變左純情JK又真係難搞D既.....
先唔講入世未深果D,正常女仔都唔會走到去諗咁做掛....

好似有個日本研究話女去搵男外遇多過男，唔知真定假...
所以利個故仔都幾有反日本社會現象

Are u sure 利套你情我願？

無職咁愛麗絲都冇驚咗佢
正常女仔都會有恐懼嗰啲
無職搞到成件事好小事咁 但某程度上係愛麗絲性格硬淨
不過分得開動漫同現實咪得
驚學壞咪咪睇

或者當局者迷定日本真係desparate 到咁...
我唔覺得冇其他options...
唔中意女主其實最主要都係心痛點解咁做同埋作者咁多人設唔寫要咁寫

所以先未話純扑尻屌冇快感同埋有愛地做愛係唔同,如果佢完全分唔到覺得2者係一樣咁冇計架WO

咪神待少女 之前睇完小說睇咗BBC啲社會研究片
日本有好多 跟住每年失蹤人口 又有唔知幾多係靠援交維生
個人覺得呢套只係美化咗啲

所以我先講盡人事開導佢, 要等男主做法真係比人拉10次8次都未攪掂,同埋小說都有排先結局啦下話

呢套真係你情我願....至少撞到男主前係,佢係用身體換住宿,同意左先搞的
沙優有講間唔中有人好似男主咁唔同意就直接趕佢走,又或者屌左幾日厭左又趕佢走...

美化+1
當一套藝術品...只要抽離到就咩都無問題

所以其實現實都係最多忍三兩個月,如果佢都仲係唔明做愛同扑野的分別的話應該絕大部分人一係趕走佢一係照同佢做愛

所以咪話囉
男主都講左,搵份工,住網吧都得啦,日本網吧又唔貴,返份便利店一日人工實夠俾得起有餘
而女主就簡左個最方便既方法,用佢個樣同大波身材去勾引男人等人俾佢住
原作要咁寫就咁睇,但我作為讀者覺得唔舒服同唔合理姐

Pin this
動漫嚟 最緊要抽離到 題材唔啱就move on
最愛胃痛番

劇情需要所以男主就性無能
劇情需要所以就變jk格

呢套唔係6月完啫

我其實覺得真心討論唔係嘈緊,起碼冇人互屌,全部人一樣意見就唔係討論啦

都冇想像中咁多獨角獸
呢度只係和而不同

有時真係好撚尻,H漫又進展太快同埋一定要每話都有性愛,但係小說波畫又避做愛避到男主性無能

可能停小說嘅某個位，亦有機會先完左漫畫再去完小說...
第二話已經去到買手機，可想而知去得好快

仲要就算日本完都要等中文,呢D通常都係最後正式一齊就完

我就欣賞藝術品多啲...故仔寫得好有內涵帶出意思嘅就最鍾意。
鬼滅我就好so so...內涵有不過故仔一般帶出唔到親情

獨角獸means 處女情結?
我睇左咁多CM 冇人因為咁而屌女主
我唔中意都係因為身體交易果parts，心痛點解咁做姐

小說漢化都停左好耐下,唔知係無出定漢化組無人做...
我睇到去

幾有理性都要入廁所打飛機啦, 我覺得有時漫畫小說真係避性避得太離譜, 好似個D 日日露底青梅竹馬日日引誘但係完全冇反應個D真係睇到好撚悶,但係H 漫又變左每一集都要做, 2個極端都好無奈

我連出租女友都接受唔到 (做女友), 呢邊仲要玩到咁大我同情一定會同情, 幫都係盡幫, 係完全聖人MODE做唔到姐

描寫人性同埋兩難嘅故事最正
有睇開皇道作品但唔特別鐘意

出到4

非屌個種出租女友咪演員演員都接受唔到

其實接受唔到真係建議轉過第二套睇
呢類好睇個人

其實女主都唔想咁做，純粹想r住宿
所以男主唔同佢扑都收留佢咪唔需要再勾引男人

正常份量啦

問題重點係佢同你講我剩係拖手你信唔信, 當佢真係咁純, 你又信唔信佢唔會比男人硬上, 我自己都唔會揀娛樂圈女人啦, 引誘咁多, 演員真係剩係演戲咩, 唉真係人性太過醜惡

無職真係夠真實 又婚外情又盛
不過咁先好睇

岩岩先發現睇開果個網話版權問題下左架

所以又一套有生之年系列

台版都出到4呀，正版去bookwalker買

所以我寧願我接手佢唔使再出去搵男人（當然唔係冇自私念頭），再慢慢改變佢算，就算佢唔係一時三刻感化到都唔使不停增加body count

咁買小說啦
我都係睇完漢化覺得鐘意先買

小說都係4真係下世都未結局，更唔好講動畫

但我覺得已經收緊尾？
唔知幾時出5

作者講左呢套係短篇野黎
好似大約六七卷就完

按照套路，條仔肯定會鍾意左條女，條女又鍾意左條仔，然後個OL係扮有男朋友其實係鍾意條仔，然後又要殘酷2選1或者愈黎愈多後宮

我自己都多少有潔癖，你睇我出租女友女主都接受唔到做女友，但係我知道呢個情況，單身，靚女jk同居，日日引誘，一定會身很誠實，不過會後悔所以盡量教好佢，佢改變唔到就慢慢嚟

呢啲真係王道半純愛h漫劇情，一本單行本長度

女主肉便器嚟 17歲jk百人斬

冇留意生肉，漢化唔知做乜冇更新到
小說就完全冇睇

依套唔係咁？有驚喜？

小說有寫佢唔住得網吧係因為高中生要去登記身份 住得太長會俾人懷疑，想租地方住保證金太貴打工都唔會儲得起住，冇得揀先搵男人收留佢，唔係因為咩方便同埋再之後已經麻木，覺得男人需要自己就係佢嘅價值換撫平心理創傷，我覺得好似ptsd咁。

可能我睇得多純愛h所以信可以感化

女主應該係果種老豆老母唔關心佢，覺得自己多餘，所以想 被別人需要

岩岩搵到網上有4卷,睇完心好痛
雖然呢種劇情都係老套路

有傳同動畫同步六月完結

其實都真係無乜可以再講,4卷講左過去,5卷講埋後續就收得尾

其實動畫不嬲都離地架啦
Btw其實我都明男主心態 我係接受到sp/fwb 果類人 不過過唔過到自己就見仁見智 不過依個情況唔係講緊sp /fwb 因為果堆人大多已經係成年人心智成熟知道自己做緊咩 但依家女主只係jk根本唔知自己做緊咩
其實我都只係想講就算接受到都唔一定要做既
Sorry for 1999

5卷出左再翻譯

cls第一集就推到咁

同男人唔同，正常女仔性同愛分唔開，同陌生人做愛冇快感，先證明到佢係好女仔，唔係閪痕。佢出賣身體又唔係為咗錢，冇得揀+心理創傷。如果單單因為佢同好多男人搞過=唔係好女仔嘅話，咁好膚淺。不過就係因為現實社會，就係90%有女埋身都會上嘅，先有呢動漫/小說出現，因為男主呢種人現實出現概率接近0

推左10頁
超越左魔女之旅第3集個紀錄

其實套野有咩好屌
大把h漫仲離譜，睇多d ntr就免疫唔撚驚

屌佢出面啲小說類型介紹呢套係輕鬆日常戀愛番，俾佢昆撚咗去睇，點知勁胃痛

不過個故仔真係好撚好睇！

人性同道德都夠講爆個post

呢一套淨係潔癖毒撚 聖人男主 價值觀有問題嘅女主三樣嘢都可以嘈幾個1001

未睇第一集 想知套野有冇扑野情節

都係樂趣黎既
睇小說就係咁樣好,睇左先知會唔會中伏

現實都識一條差唔多嘅女 好似主角咁 天真單純 但又做雞咁款 唔識得保護自己 .. 睇到都覺得心痛 唉 希望有一集會帶條女去睇性病 我內心會舒服啲

個post好多學術討論

帶個三九唔識七既人返屋企，唔驚放工返到屋企比人偷晒d值錢野咩

著左冷衫真係睇唔出

想知男主有無拎過女主d底褲劣鳩

想保護JK

想收養一隻jk

好明顯係你情我願啦
你話女主開唔開心就另說佢主動俾人屌喎

去買正版咪得

留名

唔係比人攪過就唔係好女仔，純粹係有幾多人接受到做過女優／雞嘅做女友

我唔係咁睇，因為我真係覺得同人做愛剩係前戲攬攬錫錫已經相對一夜情就咁插插插有好大分別，真係會感受唔到分別㗎咩

點解覺得係嘈，我喺連登未試過咁多頁冇人互屌同人身攻擊，呢個po好撚和平理性

動畫畫風幾好

沙優

早兩年有在日支那人(好以係字幕組相關人仕)收留了一個離家出走嘅JK, 結果畀日本警察拉咗, 小說與現實是兩個世界嚟, 各位毒L唔好咁多幻想

就係完全冇男女感情先覺得太超現實，睇啲木頭男主睇得太多覺得好煩

睇哂漫畫 劇情其實都OK既 動畫結尾應該同依加漫畫差唔多？ 漫畫又做到小說第幾卷 有無巴打解答下

守護JK笑容

話說條女個聲優都係好大波

聖人主角

汁?

笑撚死

一句到尾
你係男主 屌定唔屌?

屌
正常男人俾件咁正嘅JK色誘實有性慾啦 屌完再算

唔屌
理性大師 我處女廚/驚有手尾/佢咁嘅身世點屌得落

情景:佢已經喺你屋企露緊胸再成個人挨埋黎 但你知佢聲稱同過好多男人做愛換食宿

把聲配得幾正......

好夾個角色....想J 程度大大提升

反而想知...明明在電線杆下..男主睇到女主條底底係黑色...

但到咗第二日....點解變咗做白底?

唔夠光啫

好眼力

唔會即屌,呢到我會忍到,但係相處落會發生的遲早會發生

一見到聲優名就諗起敗犬

女主比人屌過幾多次

Darling個莓
輸比02好正常

女主cv配得好好

都合理
啱啱表白衰完

介意就止步唔好睇落去啦

所以我成日都好難搵到鐘意的故事, H 漫一定係直接屌跟住不停屌, 小說就結局都可能唔會屌,2邊極端都好唔真實,根本性呢樣野就係會發生,但係好多小說完全唔比佢發生,所以堀與宮村我好鐘意, 會發生的就係會發生架啦

仲有四条真妃
真係妃常慘

真係好JK Feel

忍唔到了 ...

唔屌派佔多數

請教下
呢套男主係咪性無能？
係就skip了

二次元條女太可愛屌唔落 現實mk風塵味可能屌得落

佢係咁叫你屌佢反而屌唔落

其實當晚就屌我相信大部分人都唔會, 但係相處落係唔係可以聖人MODE 先係重點

Ditf果陣已經留意佢

Agree

睇左一集
最唔合理既地方唔係男主聖人mode
係之前執佢既大叔唔將佢私有化

唔算啦...
執佢果堆大叔一係屌厭咗..一係嫌麻煩....

正路都未必私有化

其實現實中真係有D類似女主角的人，就等我係度發享下一個我朋友個真人真事啦。我朋友(真係我朋友) 就因為交收識左個女仔，而個女仔就係只要交收二手野，而交易個個人係男人就會去姣人，然後去殘廁搞野。當年個女仔應該係14歲。我朋友又係男人，又係被佢姣，但係佢無搞到野。最後做左個女仔的男朋友，一直到現在，計下都應該有5年了。

Between, 個女仔的家庭關係就唔係咁好，不過又幾唔好，我就唔係好清楚了。

處女廚震怒

第一集未睇既我
睇到黎就黎跟到個ending

你朋友等到佢16?

屌左

上北學到底係邊個分身

小說好似6月出最終卷
唔知動畫會唔會跟番小說個ending一齊完

sorry, 搞錯了

條友係TBS動畫部門制作人, 直頭係業界中人, 條女唔係JK, 係JC

果陣其實都配得ok
不過太多前輩相比之下冇咁突出

sick play...

呢套係北海道離家出走去東京
現實係東京走去北海道

I don't know. 佢死都唔講。

不過條女至少同過3條仔搞野了。我朋友知道左之後好大方咁講：「小朋友，唔識野係咁啦。」當年我朋友應該係19～20歲到

現實係樣身材聲是但一樣唔得都好易止步
但呢套嘅男主應該真係聖人

屌係少數派
#346

禁室培慾題材？

我就好簡單覺得冇乜好嘈真係本性不壞咪ok囉

睇到扯扯地
個男主角咁正常又搞到唔想睇

男主啱啱失戀

咁唔純潔既女，我唔睇

你s

其實做咩咁多人覺得嘈緊, 16頁冇人互屌冇人人身攻擊, 唔知以為唔係連登

純粹大家討論下呢個情況有幾多人忍到,忍唔到又有幾多人真係可以要佢做女友

因為似男主咁當佢女咁養真係太超現實

唔好意思我冇講清楚我係指出面嘈到七彩啫

14歲唔屌好正常啦下話仲要之前做公廁一句唔該你就坐監

想睇扑野去搵H漫啦

請移玉步

呢套新題材都幾好睇

唔癲過家有女友我都接受到

又要召喚張關係圖

個尾真係屌你老尾

笑唔出
浪費咗我咁多年時間睇套垃圾
講起都有啲火

真
睇完家有女友接受能力都高咗好多

小說最終卷六月出

想問下我直接save然後再喺tg裡面send出嚟 個清晰度會低咗 點算好

點解可以諗出黎
頂唔順棄左

女主性格幾正 雖然畀人屌咗半年

女友難D, 但係如果夠秤又長期接觸唔郁手我自己未必得

要問下流石景個死人腦諗乜
得罪一邊都算 起碼有另一邊係幸福
就當我黑仔買錯邊
屌佢可以寫到兩邊都得罪

其實都係你情我願

何況咁可愛嘅JK仲想點

你買部iphone都俾富士康啲大媽摸過曬先入盒啦

會唔會有本 補完返

我都估唔到咁快就完

其實呢套都玩到咁大真心要哂2個算啦

>50?

就算你情我願要接受同拍過10次拖比10個人屌過的人,相比做過雞比10個人屌過都係完全唔同,更何況呢個女仔真係50人斬最少

I MEAN 做女友

世界真係好撚黑暗,明知真係會發生先最心UP

我寧願School Days

TG個度揀no compression, 或者以 file 形式去save

瑠衣

想問下可以喺邊度搵到No compression 我搵曬setting都冇

我覺得呢套幾好睇喎
一個cls JK 同一個啱出社會嘅社畜

聽JK講嘢有時都幾心up 半年來已經比其他大人玩到心理唔平衡 價值觀崩壞

究竟係邊個嘅錯先會造成呢個社會現象

睇左第一集，好似幾好睇，
諗住入黎睇下冇咩傾

點知又係雞全部都係雞
連登仔毒撚真係好恐怖

冇咩事都係出返去先

其實我覺得係畫得個女主角個樣太成熟太靚姐，如果真係高中生，咪得個15/16歲咁
現實可能真係好小朋友既樣，男主冇性慾都唔出奇既（可能我都係阿叔心態）
不過當女主角大個啲18~22歲就好難講

水聖巴都有睇
其實JK本性唔壞
又識做家務同煮下野食
只不過冇人點醒佢自己嘅做法有問題
所以睇完都幾同情佢

真 唔明點解睇個動漫都要執著去嘈佢係咪雞

話說我有個fd以前都收留左個年紀較大既DSE女仔（利申：剛過18），條女因為屋企人迫考試又因為社會運動關係而離家出走。
到宜家仲係同我個fd一齊住

會唔會太短

tg版:

多謝大佬

我估本身呢d題材都預咗唔會寫得長
趁動畫化谷下小說銷量

以湊女既心態睇呢套野應該唔錯

我冇睇,其實佢係全都要先死定係掉低其中一個先死

有嘈係咪雞咩,不嬲討論緊接唔接受到做女友同忍唔忍得住唔屌

more, 你個FD係男定女？你個FD係一個人住？佢地有無發展關係？定真係同屋住？

我fd男，有冇關係我都唔知 不過一男一女好難好似套卡通咁囉 佢地呢家係同居，但個女既仲讀緊u ，男既就快30

最理想: 主角聖人MODE感化佢完場

理想: 忍唔住不過教識佢唔好做雞同埋扑野=/=做愛

不太理想: 忍唔住接收左佢,不過佢變左私家雞

最不理想: 唔接受佢等佢繼續做雞比更多人屌

就黎30就有自己屋都有D料到

冇性關係？你個fd一係就係聖人，一係就係不舉

自己一個人住, 佢真係可以日日大戰300個回合

啱呀，應該都係計好時間出動畫，近年都多呢種商法

咁呢套應該接受到

其實冇拖拍既男人洗費係好少

一係有父幹, 一係自己真係好叻, 又或者佢早年排到單人公屋

我諗實有既，不過呢啲問題唔會問囉

唔知佢想出到第2卷尾定最終卷
我估最後一卷翻譯唔切
到時同大家一齊睇動畫點完

我過左30仲要住屋企我唔想扑野呀我想做愛呀

I know that feel ，我都未可以自己出黎一個人住

我覺得post中間都幾理性討論呀

咁睇嚟碎料

其實癲係邊我自己覺得義姐義妹係冇問題真係鐘意未得,佢自己唔全都要姐,佢個情況真係全都要對大家都好

好想做男主

呢套嘢本質可以話唔係毒撚作品
而係貼近社會問題嘅作品

所以跟本唔洗爭論女主係咪雞
正正就係因為佢係雞，先對應到社會風氣問題
因為佢真係雞，先令到呢套作品高質

講真我接受唔到要拋抵個女同老婆

價值觀碰撞+少少親情氣味
第一集對我嚟講好吸引
雖然求其都諗到一大堆細節奇奇怪怪咁
反而入面d道德問題係帶出價值觀碰撞嘅重點嚟，所以我完全接受到

點解仲有咁多人睇
當初睇fate hf2
櫻講自己唔係處女嗰幕已經睇到想死

都係睇返啲後宮番好過

處女廚好恐怖

女主好慘

其實就係男主同女主互相治癒嘅一套作品，只係大部份人睇嘅時候都太執着女主嘅過去，不過都正常，唔係個個接受女主過去嘅設定，但係咁先係作者想表達嘅位置，現實真係咁.作為本身小說fans，後面嘅劇情真係好暖，真係希望大家可以耐心咁睇落去，呢類嘅作品真係好難得

所以我真心唔理解點解佢係咁寫,全都要>為個女要老婆,但係佢偏偏要最差選擇,佢又唔係唔鐘意人,人地又幫你生埋個女點解可以咁

睇到女主有啲咁嘅遭遇 雖然可能會覺得佢污遭 但點都係痛心咁感覺cover晒其它感受啦

我老豆老母仲要係冇感情結婚個種黎, 30年黎我係可以冇見過佢地拍膊頭拖手調情, 係完全唔覺得佢地有感情, 可能因為日日睇住佢地攪到我自己對感情多D幻想

成個故都係虐鳩家姐

虐鳩讀者多D慘過睇NTR,男主直情係玩尻佢

睇黎巴打你又有另一個故事

講得幾好
離家出走就係唔想比屋企人知
收留jk班人又有比人拉既風險
所以導致: 比人性侵/虐待->為咗唔俾屋企人知所以唔敢報警->繼續出賣肉體依個循環
所以係一個好可悲既社會現象

我日日睇住2個冇感情的人走埋一齊三日唔埋兩日就嘈交(2個性格都係共產黨性格,鐘意指點人,我岩你錯)睇足30年, 所以我係好撚憎見到相愛但係唔可以係埋一齊的人,極度純愛控真心鐘意的我寧願後官END

其實男仔係呢個情況下會點其實想像下覺得仲恐怖

當你真正有個伴侶你就會發現，大家都其實一定有唔太啱既野，要互相尊重互相體諒 不過與其執一條女返黎，不如實際啲做下義工睇下識唔識到你既意中人

至於我fd真係好特別既例子唔係自己識而係自己黎

是，睇左漫畫唔想睇動畫

唔想聽既說話，唔想聽兩次

作者下面有覆一個類似嘅問題
以男性青少年的話，我覺得最具體的例子可以參考《天氣之子》的帆高，最好的狀況就是有人收留你在裡面工作，不然就只能一邊躲著警察，一邊找工作，或是流浪街頭。針對最後一句，我認為可能也沒辦法用男女這樣的狀況直接比較，少女雖然有這種賣身換宿的方法，但也是有日本變態就是假借讓女孩借宿，然後就性侵凌辱少女，甚至就殺害埋屍了，需要承擔的風險也更高。

相愛之後體諒同冇感情但係個陣個個都係夠歲數就結婚所以結婚係唔同兩老係冇感情(起碼我咁多年都見唔到), 加埋2個一尻樣的性格攪到成日嘈,只係將個問題更加惡化,因為我係格黎日日睇住佢地咁撚樣....

不過初時聽到真係對呢套冇乜特別感覺
睇完又發現唔錯喎

我個句係比你，唔係比你父母 你都要為自己打算

家姐係為咗佢失去好多嘢係好慘
但已經係過去式
男主都知自己有幾愛瑠衣亦知對方有幾愛自己
唔應該見佢可憐就拋抵細妹走去同家姐一齊
何況仲要有個女

作畫都幾好

日本幾多歲可以PART TIME? 香港好似 14 15都可以做M記? 定我記錯

天氣之子2個都可以咁樣打工啦其實

所以先話呢個情況真心全都要對大家都係最好

好難試過有少少感情但係發展唔到落去,始終興趣交合太少,呢幾年更加冇機會

好似要16？
所以陽菜要虛報年齡

做下義工增加興趣

JK 半年比幾多男人吊過

男仔比變態佬帶番屋企分分鐘慘過女....

棍勇表示agger...

有啲恐怖

疫情仲有排攪真係好撚煩

傑哥不要！

多謝政府

其實外國一早WFC, 但係香港人特別驚,政府又ON99.... 真係開始覺得自己就快痴線

唯有自己諗下

話就話攪GAG但係又係太寫實

求求作者比主角同破鞋一齊啦
好想睇HE
但作者似會寫佢地各散東西多

最後都唔一齊真係冇天理

似係女主男主各自邁向未來

咁樣END真係太過童話...

睇佢嘅過程係點先得暫時諗唔到

第2話 預告

唔係一齊先太童話咩?

第一集已經推左半個Post

19對35
真係見到人性嘅光輝
祝各位巴打早日執到JK收成正果

有人分享真實例子
男女主嘅行動同性格呢啲都幾多野討論下

又有新女？

個條係男主後輩
基本上成套野得三條女係圍住男主轉

第二朝拎住個洗衣籃, 佢話有換衫同洗衫 ...

唔屌係為左梗長遠既關係
而家屌左就只係SP
如果想拍拖,做老婆就要攻心

咁依家收留咗個女仔係咪應該大洗咗

咁當然

女主好正

投唔屌係第一日唔屌, 3唔識7邊有可能一黎就上,有少少理智都唔會啦,相處落再問多次完全係另一回事

住三兩個月冇性都可以比佢住,跟住就係感情唔係因為性換住宿

真係話題作, 呢套應該係木棉花繼天竺鼠後算多view 數..

個JK比人咁樣拯救法完全冇感情, 個男主又真係完全當佢係女真係好童畫純粹人性光輝,完,拍得住諗起朋友就直接開外掛加BUFF勁過一拳超人

因為呢一刻大家都未必可以代入到個情景 理性睇緊係揀唔屌

正常有理智嘅男人
應該係唔會執佢返屋企

好似樓上巴打咁講，分分鐘夜晚成班MK黎拍門屈錢

唔知呀唔知呀唔想知呀

中學老師MODE: 條問題係
佢已經喺你屋企露緊胸再成個人挨埋黎 但你知佢聲稱同過好多男人做愛換食宿

我知
我想講係執得仲邊有理智姐

冇一齊嘅話，真係變咗吉田使錢幫人湊咗幾個月女，重要教到佢好有家教

其實可能真係日本先出現到呢D情況,即係香港有中學生援交但係唔係日本咁撚多,香港係PTGF同娘娘多, 因為都真係好多呢類題材

可能我做觀眾睇野同作者唔同啦,但係好多我都覺得結局尻黎, 好似上面講的家有女友 或者五等分呢D我都覺得係作者夾硬要寫個"意料之外"的結局出黎

後宮番啲女都可以唔係處女

理想唔係教識佢扑嘢同做愛唔同，係展示俾女主睇，呢個世界有愛，自己係值得被愛（講太多會劇透）不過我覺得女主由頭到尾都唔係貪慕虛榮+唔係閪痕嘅女人，仲要時時感激到有罪疚感，已經同雞差好遠。
講真，現實生活都好，稍為有啲同理心，知道女主咁慘唔會忍心屌佢，見到佢眼濕濕咁叫你屌佢+唔好對我咁好，會肉赤>鳩硬。當然之後大家有feel進一步關係嘅就另計啦，為報恩而真係屌咗佢嘅，真係屌完個心都唔落。

所以我一直都話一開始唔會屌, 但係有感情之後先發生到時就唔係性換住,因為佢冇性都已經住緊

老實講 就算當佢返到part time 佢邊有可能夠租屋加養自己？ 淨係租屋都嘔唔到按金啦 唔係遇到好人幫手既話 真心除左出賣肉體係別無他法 一係就要返去受苦

對不起 我愛你 對不起 我愛你 對不起 我愛你...

逾諗逾覺得男係呢個情況仲慘

咁唔算係雞啦

不過夜媽媽有個女仔無家可歸，唔理佢放佢喺街都幾危險

男主嗰下飲咗酒，都真係冇咩理智嘅，第二朝重斷斷地片

你接受唔到佢做女友，但又屌人？你連ptgf淨拖手都接受唔到，佢有咁多段性關係，你會真心愛上女主咩 會真係愛上女主先屌佢咩？我覺得等對方對自己沉，屌完佢就飛起人同前輩一齊，咁樣比佢之前遇過嗰啲男人仲要仆街仲傷心

邊套咁夠薑
唔計四五奶啲人妻
最主要啲主角一定係處

正常好難諗到咁長遠

真係唔去到嗰下唔知會點
未俾女挨過落黎

其實正常有啲警覺性嘅人都唔會理佢
只係受酒精影響。。。

有冇小說黨可以透下我
套野係食女定湊女
如果係湊女感覺應該會幾好睇

湊女

放條Link, 講離家出走的少女

其實我覺得又唔駛話邊個性別慘啲 無好人幫既話 大家都係會受苦 仲要社會本來就唔想真正既好人出現 因為九成大人都受社會影響 一係自保優先 一係幫人就為求私慾

我絕對冇男主咁好人, 但係都唔會冇感情地屌,我只會係肯完全接受佢的人同埋D 屌完佢就算的人中間,我亦都唔會呃佢話我已經愛上佢,總之就係冇性都比你住, 如果你都係願意我會要

我絕對冇男主咁好人, 但係都唔會冇感情地屌,我只會係肯完全接受佢的人同埋D 屌完佢就算的人中間,我亦都唔會呃佢話我已經愛上佢,總之就係冇性都比你住, 如果你都係願意我會要

同埋到時沉唔沉都真係到時先知, 我初戀都鐘意左個又唔靚又唔突出冇諗過會鐘意的人

根本識揀揀三島

後面幾warm

非GAY被GAY攪心理影響大過直女比男攪,當然一樣係好大傷害

呢條女比太多大叔屌過
男主唔多想屌

太鬆，不了

其實諗深一層,離家出走既學生真係好慘,九成都係家庭,朋友呢啲層面出左問題, 佢地真係承受唔到先會離家出走, 但係年紀太細想靠自己又難 又無依靠 遇到肯幫佢地既大人好多都唔會無條件幫手,佢地又真係無得揀先逼住要出賣身體

我睇左第一集就去追小說 睇晒四卷小說覺得沙優真係好慘 唔係佢既錯 但係要佢承受

真想知邊套可以咁爆

我覺得係你被逼要比唔鐘意既人搞 出賣自己先可以換黎幾日住宿同三餐 就算你係男係女 都係會受同樣既心理傷害 唔通女人比人強姦就無男人比人強姦咁慘咩？

最心噏嘅係女主嘅經歷唔係淨係會出現喺小說 而係現實生活都好多邊青/受心理疾病煎熬嘅細路...

個分別係被迫攪同埋被迫攪+被迫轉性向, 冇話過女唔慘, 但係食兩舊屎點都慘過食一舊

真係幾擦SAD

真 而上面啲討論仲講緊屌唔屌女主係雞

我諗應該唔關性向事 如果你咁講既話 咁lesbian 比男人強姦就慘過普通女人比人強姦？gay既比男人強姦就無咁慘？

我覺得如果呢次動畫做到第三/四卷 啲人應該會反cup呢套野帶出既社會問題同價值觀好值得思考 我今日睇完小說嗰刻個心好沉重 好唔舒服

你問我比暗瘡肥波攪慘D定比男人攪慘D我覺得一定係比男人攪慘D, 最基本個分別就係係後門比人入,非GAY 入後門點會同比女人攪JJ 有得比, lesbian 比男人強姦一定慘過比女人攪,本身就唔鐘意男, 仲要比佢強行入, 就算平時女女有用假尻都唔會一樣

一開頭諗住戀愛作品黎 睇完先知唔係咁真係好好睇

但係完全冇愛點樣解釋男主咁樣幫法, 真係一見到佢就覺得佢係前世個女?

我明你意思 我諗大家著眼點唔同

其實有解釋 不過動畫就應該要後少少先講到

其實6卷小說, 動畫你覺得幾多季先完到

佢小說依家先得四卷 動畫12集既話可能都未必會講晒四卷 真心推薦大家睇小說

係！唔明點解出面啲推介文/youtuber話呢套係輕鬆戀愛日常喺到撚化我我初初仲以為係個啲老土套路 個jk係嗰啲on9任性女仔氹男主落搭然後賴死唔走 跟住男主冇佢乎逼住同佢同居 展開浪漫日常 幫社蓄男主搵番青春 人生有返意義唔係淨係返工放工 點知睇到胃痛 一啖砂糖十啖屎不過比起傳統套路 呢個故仔好睇十倍 成熟嘅愛情故事特別高質

睇小說黨爸打講似係冇愛喎咁都冇愛攪到我唔想睇

真心唔想睇親情

我上面有講，其實有暗示係有愛，但結局會點寫就另計

佐藤係咪扮有男朋友？

可能我鐘意多甜, 果青呢D我都覺得冇糖同進展太慢

三/四卷都覺得唔太岩動畫收尾 反而兩卷加D短篇仲好

你係講後藤前輩？劇透嚟

但係兩卷又短左啲 同埋帶唔出個作品本身想講既野 可能會戲肉位停

睇番沙優cv原來係北海道出世
又會咁啱嘅

睇完一集動畫即刻去追哂漫畫
依家準備睇埋小說 好撚好睇

有冇繁體小說link？

好慘

買文庫正版啦

第一集就500幾comments

唔明點解...成個故仔其實好明確，無咩好討論

有人認女主做婆未?

因為值得討論的本來就唔係劇情

仆街中伏

阿莓今次配女主又幾正

幾好，係welcome to NHK既相反

唔係美少女拯救家裏蹲，而係大叔拯救神待少女，為咗精神「健康」既目標

同我諗既一樣
懷住輕鬆既心情睇 點知一黎就直接喂屎
而家睇完胃痛瞓唔到

果青一路冇糖到最後終於派糖嗰種甜係唔同㗎 好似成身鬆晒咁

道德同社會層面上嘅討論

女主背景

13.5本真係太耐啦中間接近完全冇糖真係太慢,跟住表白完就完好無隱

上佢係男人 唔上係男人中嘅男人

諗起1ROOM

本身喺木棉花個Channel見到嗰陣係心諗
「喂屌你喱啲咁嘅title...意識不良得真係好撚符合今時今日嘅acg市場需求」
但好奇心驅使之下都係撳咗入去睇
哎呀估唔到內容竟然係健康過個title咁撚多
套嘢個題材令我有少少諗返起初初開始睇動畫嗰時一套叫REC嘅短篇
震撼咗當時腦筍都未生埋嘅我有啲性暗示都係大個咗先知
而家諗起, REC嘅內容先似係今時今日嘅嘢

一邊睇小說一邊想喊
點解佢要受呢D苦

個CV我都有留意
好大波

有無人知件事係點？
聽說好似動畫咁 想啲學生妹 讀好啲書

屌 呢兩晚都發夢自己翻到去學生哥果時

唔知係咪呢單

之前睇過下
有個日本仔又係好似男主咁 借左間屋比兩條女住
然後養佢地 仲幫佢比學費返學果種黎
而且無搞過佢地

但比人發現左都係比人拉左
日本捉呢樣野捉得好嚴
因為上網搵下就知道日本真係好多女子高中禁室培育案

夠18都會拉?

女高中生就係未夠18先奶野
正常黎講高三都係16-17
日本有條法律係就算講緊就算女既OK 但只要未夠18又未經家長同意入住其他男人屋企 就會犯罪

剩計獨居？定非親屬有男就有罪，btw last year唔係18咩

條仔有蘇

Re: [刮鬍] 男主撿到的是男高中生會怎麼演

屌

傑哥不要真係好gag

咁快就咁多留言
LM

因為條女係雞
呢d 係連登實爆post

唔靚又唔夠mk
睇左10分鐘放棄

其實日本有冇社工
呢啲case香港應該交俾社工處理

識野喎ching

人大左,唔知點解有種卻步對呢類型
心入面唔想開呢套野

香港夠有社工啦...睇下攪成點, 9成掉佢番屋企算, 你唔係比虐待官方機構一定係當同屋企人拗撬掉你番屋企

一律報警，拉埋之前收留沙優嘅咸濕仔

香港冇呢個問題因為16歲已經冇事

上又坐 唔上又坐 捉住佢去差館個心又過意唔去

社會問題拉人解決，日本人係呢方面都幾痴線

其實好多社會都係咁, 大家係香港都知咩事

各地有各地ON9, 好似香港16歲死線加上歧視男,15歲女屌個13歲男都係男出事,但係好多發達D的地方就算18先係合法但係相差2歲內自願係唔會犯法

大家都係有條例係到就當做左野冇人想理深層少少的問題,日本真心好多社會問題,睇好多故事都大量重複題材多少都反映現實

所以小說入面女主先會周圍咁去唔同男人到

雖然我講係咁講, 其實話點都唔屌的人到時忍唔忍到難講,我話就話接受唔到做過雞做女朋友但係個個沉船之前都話自己唔會沉其實唔係真係發生都真係好難肯定自己會點做

不過我相信大部分人都有足夠理性唔會第一日就屌

絕對唔係行mk路線
亦唔係賣肉
睇落去先會發現到女主魅力
不過呢啲太貼近現實嘅題材 唔係賣萌onichan 又真係唔係個個識欣賞

都幾肯定呢個PO 9成既聖人現實都係會屌

唔一開始就屌應該好多人都得, 真係當佢女咁完全冇愛情冇欲望呢就

唔一開始屌 慢慢熟左就變免費雞

唔怪得成日睇動漫
見到人地喺自己度過夜會打電話去對老母先
原來唔係出去於禮貌
係戴返頂頭盔

日本真係好保護細路
好似仲有條痴漢罪 跟蹤 甚至Twitter 意淫下都告得入

唔怪得LOLI H 漫特別多

唔睇唔知原來純愛先係小眾個個都鐘意LOLI NTR 強姦

我又唔會當佢雞, 純粹係幫還幫, 唔會要佢用性換, 但係如果佢都仲係肯我唔會唔要咁解

愈禁忌愈刺激愈愛

1. 單靠同情好難沈到船
即使會段關係應該好toxic
2. 熟左就當佢係熟人
做唔到約炮對象

所以大部分假設唔會成立

係呀因為平時唔敢掂意淫loli咪作多啲h漫

講個人觀感啫…呢樣先最多人發表意見。

好似以前【女王的教室】都好多人討論架…不過【女王的教室】就多左估劇情既部份啫。

我真心冇諗過個係TOP4, 仲要數字相差得咁離譜強姦都係TOP15 但係差成倍好在純愛都多到睇唔哂岩岩睇緊套出走少女的好撚甜

條女又靚又大波任屌仲要引你真係好難頂
但我覺得當你聖人mode 左第一晚之後
你之後好難會屌等落 當要面都好

時間係問題
第一晚唔會
一個月之後唔會
中間呢？

不過我介意坐監多過食女
不了

條女太雞格，連ff都慳返

傑哥不要!
台灣教育部都可以拍到咁有趣味 (如果早知道 男生也會被性侵)

傑哥=紅心A加懷仔?

社會愈發達人類就愈多限制愈多問題出現，政府又不斷重視錢 死物同所謂穩定，人生活質素就愈黎愈低，呢d問題解決先定人類死哂先

有d人就討論道德 討論社會
有d人就雞前雞後討論屌唔屌 咁就幾十頁

第一集啫
又唔知條女咩料
係咁架啦

人類係唔會解決呢D 問題,不嬲都係由得D睇唔到的問題係D睇唔到的地方繼續腐爛落去

其實呢個人幾好戲,佢近年有段拍番呢個場景的廣告佢做比人攪果個

咁你相處耐咗有感情其實又唔同講法嘅
所以第一晚冇上但之後上咗都唔可以話係偽善
但真心就想睇甜故嘅，如果以男女主角分開做結局，應該胃痛到不得了

睇下作者係唔係個D一定要出乎意料結局的人,正路都係等佢畢業正式一齊,幫人養女教女咁耐跟住放走真係會好無隱

故事又係注定冇好結局
食又死唔食又死
唔食係正路但係好冇癮
真係大佛模式湊女
食又會助長左佢啲問題
無解

摸不到的H還不如摸得到的F

又唔會冇好結局嘅，可以一齊咗先食㗎嘛

唔關事啦，無論結局係 （1）女主大個之後考入東京嘅大學再同男主一齊，定係（2）女主返北海道釋懷重新振作，展開新校園生活，然後男主同前輩一齊，女主得閒就去東京探下男主咁，都係好合理嘅結局。當然個人私心梗係想男主最後會愛上女主啦不過個設定係男主暗戀咗前輩五年+姐控

係唔係得我覺得呢套嘢好治癒啲互動好窩心 cv又正 有時唔使將自己咁代入角色

問題想佢成長就一定要放生丟佢出去
留低佢就唔會係好事
二選一局面無路可逃

我覺得似係1但係女主無同男主一齊 之後大個左既女主有晚又係街邊見到有人離家出走 無限loop咁

邊個結局我都接受到
最緊要中間夠elaboration令到過程合理
我已經俾創仔傷害到谷底

成長嘅話就唔一定要放生嘅個人認為
當然放生嘅話可以等又劇情昇華更好
又或者係天氣之子嘅結局

點解會助長，最重要係佢明白冇性男主都會照顧佢，咁到時就唔係性交易係有感情

1. 女主北海道家事
2. 依賴男性
3. 應有嘅校園生活

令佢明白愛感受愛就得，我唔明點解食就一定係令件事好唔純潔，性可以係洩欲同樣可以係愛嘅表現，2021年仲當性剩係污穢，反正男主已經夠撚哂佛系

成日講唔係一開波就食，而家男主已經係冇食，當佢女咁養，點解一定要分開先有可能成長，咁講就算佢第日同自己同學一齊都會繼續扭曲㗎喎，有感情加上住咗咁耐冇性，如果佢都係覺得要繼續賣身咁佢真係冇得導正㗎喎

未話培養咗先食囉，而家講到一定要分開嘛

如果我俾你坐喺我屋企逃避問題
你會唔會主動面對問題
有可能嘅 細過中六合彩囉

一定要分開先面對得？佢一樣可以鼓勵佢面對完再一齊

同埋你好似誤會左我
從來冇話要食
我只係講緊應唔應該丟女主出街

一齊咁耐都仲係單純同情咁我冇嘢講啦

唔係食就唔純潔 係要大家都真係鍾意大家 有明確男女朋友先食 而食得就要對人負責任 女嘅唔係因為咩報恩 男嘅唔係有食唔食罪大惡極 何況呢套嘢入面男主嗰陣有鍾意嘅人 大佬做人點都要有啲要求嘅下話

我都知道
問題係最幫到佢嘅方法
就係即刻去北海道和好同返高中
過左幾年點一齊已經唔係呢套動畫嘅範圍

真心個post 冇罵戰
大家價值觀唔同講多幾日就唔會再講
我睇你地打D長文追post都睇到攰
何況打果個，D point loop幾次就算
之後應該又變番討論劇情post

睇咗第一集

男主係咪冇J

利申：動畫黨

一撞到女主就當佢女咁養包食包住包教好但係冇感情真係好痴線我覺得

或者我講得唔好
至少女主點搞都好
去左東京已經代表左佢放棄校園
本來應該上堂溝仔 依家唔知做乜
好似香港2019開始中學生暑假都打仗咁

無幾多套回復術士

現實冇咁好嘅人姐，男主就係咁好，有感情先食未好，我唔想睇純愛變咗睇個耶穌再世大愛痴線佬

所以我會話分離唔係必要，當然最後作者可以寫到佢哋咁，但唔分離都可以解決到佢現有問題

有無人劇透下女主有無講之前邊個男人扑得最好?

我覺得二次元唔駛過份執著依啲
最緊要係作者想借男主依個設定帶出神待少女依個問題
如果一味追求寫實嘅話就唔會有依套嘢 因為由一開始就唔會收留 就算收留都會變成h動

或者調返轉講
依家分開都解決唔到校園問題
明白哂

琴日俾夏海巴吸引睇
估唔到真係幾有趣

你覺得呢套係搞笑作品？

如果係攪笑就更加唔會提, 就係寫實先會講起呢D野

重點係 要證明女主已經釋懷同成長 就係女主能夠喺冇男主身邊都可以搵到自己嘅價值 融入返校園生活同重新同屋企相處 點都會異地一陣啦

雖然個人冇男主咁好人（單身嘅話可能會提供佢一陣食宿 分房瞓當佢妹咁 但唔會付出額外錢同時間俾佢 想溝佢另計）但認真做咗咁多年人冇試過食女朋友以外嘅人 上得多連登我都開始懷疑人生

咁多SP POST 你見唔到架咩,唔只連登WO,到到都多SP ,我只係想講做過愛真係唔想扑野,就算唔係熱戀有FEEL已經差好遠

連登講到有女朋友=有得食/日食夜食添
根本平衡世界

點解你覺得搞笑係更加唔洗提？你覺得咁樣講法唔搞笑咩？
認真社會議題價值觀探討會無啦啦提起同邊個男人扑得爽啲？
仲有個出發點女主係為做愛而做愛咩？
佢係為住宿先做愛點會無啦啦提起

我諗唔到有咩動機原因會特登講呢啲
男主又唔係想屌沙優
女主提返過去就實會嘅 但一定唔會講咩邊個技術好呢啲咁on9嘅嘢

但係交俾社工或者兒童保護機構先係合法
而家男主只係突然正義超人上身，如果佢完全唔想屌嘅情況下咁做對佢百害而無一利
呢個做法過於聖人mode所以有啲唔合理，雖然佢唔咁做個故就開始唔到，唯有睇下作者點寫之後嘅故仔

真真正正做左男女朋友先有可能會講呢D, 而家邊有可能

所以我先話如果係用純愛昆人入黎睇耶穌再世大愛痴線佬成件事會好ON9, 完全冇私心剩係付出就剩係因為同情......

除非個男主角之前死咗個仔/女之後再當佢屋企人仲講得通
依家咁唔係純愛真係寄刀片

Lm

所以我話預咗要胃痛

尋日好似見到有段youtube係話日本真實好多jk都留連不回家? 有無link

和好？ 講真有啲難
人有咁簡單
個女仔就唔會搞成咁
到時個女仔自殺埋都似

我退一萬步
假設 男主係為左屌收佢入屋
俾着我聽女主講啲嘢我真係屌唔落
學男主講見到咁嘅表情都知瀨嘢
罪疚心重到軟左

社工有用一開始沙優唔會離家出走添啦 就係冇用佢先要走啫麻 再講會劇透 不過一開始收留係因為自己受情傷+酒精作用 如果保持理智應該就唔會收留個陌生人

我都唔知架
我都係作為動畫黨鳩估
當然個故事係特登作到一開始就冇完美bbq結局

佢而家完全係用人生拯救女主, 一見鐘情擋子彈我都信,一見女主就覺得要賭上人生去幫佢完全冇私心真係太超現實,所以我之前話最後唔一齊太童畫, 聖人都有限度,男主而家好似想做耶穌咁,唔係童畫故事邊有呢D人

社工同政府向市民解說更多關於乜乜乜有咩分別 大佬呀個問題係度就係係度嫁啦，解釋多幾十萬次個問題都會係度解決唔到嫁喎

又係個個問題啦, 一開始唔屌真係正常(隨非你控制唔到性欲,好似之前佢撞到D人咁), 但係你認識左知道佢係好女仔係唔係會完全冇據為己有諗法? 你已經用緊人生做賭注, 你點都會諗"如果教番好佢佢都係鐘意我就好啦"

其實睇睇下我覺得真係有個咁的女仔相處落我唔係冇可能沉船

應該話都幾難唔沉

社工型男主
幾好睇

男主視角

利伸：冇睇小説/漫畫

其實又唔使無限放大佢聖人一面
當初收佢入屋純粹洒精問題
點都有一絲性慾掛
至於點解之後唔食
一來正常人聽到佢身世可憐都唔想去食
二來認識左本人就冇得抽身做sp
唔食我覺得仲合理嘅

至於俾錢供書教學就真係耶蘇上身左

咁男主又冇賭上人生 一開始就肯定純粹同情+睇唔過眼女主咁樣作賤自己 但之後就一定係有私心（呢度唔劇透）不過個私心就唔係性咁解 都係嗰句睇小說 淨係睇第一卷就夠做 就明男主點解咁做 女主真實內心唔係雞格好gfable

又有金元壽子配大姐姐
正

你不如加密講點解, 而家我真係好似比作者昆入閘咁, 我真係唔想睇親情, 你話LAST OF US 1 咁死左個女所以當ELLIE 係女真係正常, 而家呢個男主我好難代入故事

所以好期待男主嘴炮有幾勁可以解決人地解決唔到嘅問題
老實講女主角一出場就話自己唔係處仲要百人斬比較少見，fate入面櫻都要同士郎培養下感情先講自己唔係處啦，所以好想睇今次作者點樣寫落去，寫得好真係神作

前後重覆哂唉
唔知答邊個

咩幾多錢
幫女主做啲咩
都冇衝突

最主要係點解男主角不求回報
聖母上身
我綜合係咁諗

屌第一集睇完諗諗下已經覺得好灰，過多幾集都唔知點算藝術果然係源於生活

不如睇聖經故事仲神

我講得唔好嘅
我講咁多都想講男主唔食但係付出咁多都可以話同情心作祟
但係最唔解係最初不求回報又收留又教佢
呢點先係聖母上身

一句總結呢套野

男主係街邊執左架共享單車返屋企 跟住落左把鎖鎖鳩住架單車自己又唔踩

咁又冇供書教學咁痴線
少透

睇動畫睇埋落去啦 邊屌邊睇都可以係享受
我覺得講男主聖人感化女主比嗰啲廢青開後宮/愛上親生細妹更加現實有可能

咁睇啦,其實第一日都冇咩可以討論,佢失戀又醉酒, 但係跟住就痴左線, 剩係同情邊到會繼續玩咁大, 所以見有睇小說爸打講佢一直都冇愛又冇欲, 但係繼續養佢教佢先覺得佢完全係痴撚線

廢青開後官? 邊到有? 我剩係見套套都個個送上門但係男主性無能, 無啦啦到結局同其中一個表白跟住就完連糖都唔多粒剩係得中間不停放殺必死

係架
除非同我講男主細個屋企地震死淨佢一個
一見到學生妹就想幫
如果唔係佢同情心大到咁真係誇張

冇講，但女主其實都冇享受，詳細之後會講

Search吓神待少女呢個term

之後重有啲更加胃痛嘅情節，敬請期待

漫畫點解24話(1月)就停左

好似有出落去

其實會唔會係女主太灰
男主先當佢係一個好慘嘅細妹咁可憐佢
對佢無愛無慾又唔出奇喎

係當佢同情個細妹已經又買咁多嘢
有啲過份左

唔係原作你唔好期待有規律咁更

開後宮係指多女鍾意 好似嗰啲果青出租女友咩喜歡本大爺咁 揀一個都好正常 全部接受哂反而先唔現實唔關性功能事一嚟中學生初戀遲鈍 二嚟唔係個個都咁隨便不過最主要都係劇情需要 曖昧時期係最好睇 拍拖之後嘅嘢個個都係咁上下

一集都講咁耐
會唔會一集一個post架

老實睇呢D我不如睇HIGH SCHOOL DXD 好過日日不停日常LOOP 套套都係差唔多,跟住到結局都係作者鐘意指向邊個就邊個,一係就一開始你已經知邊個係正官即係中間個D 女都係哂心機比男主玩咁款, 而家開始極少睇呢種,2頭唔到岸糖又冇肉又唔夠喉,劇情玩黎玩去都係個D

因為個故事背景帶出嘅問題真係好現實

的確呢套野係一個社會問題
唔知點解我覺得呢套野會拍真人版

整到女主咁gfable
再話佢其實係雞
搞到唔係好想追

要我地接受現實

咁個重點唔係物理上條女而係條女個故事同背景呀嘛

實有想睇唔想睇題材架喎, 你睇封面係科幻片入到去變左文藝片唔係比人昆入場係咩, 點解標題檔比人屌未就係呢個原因, 又要扮純愛,但係又要完全冇愛,作者如果真係一開始就唔想寫純愛即係佢覺得純愛有市場所以想昆人開左個頭先

其實邊度睇到有純愛，無睇開戀愛番唔識

小説插畫畫得太可愛
如果淨係因為小説封面而買書嘅獨角獸應該會噴血

一開頭已經有多個女角係同男主有關又講明男主有拍過拖岩岩失戀跟住就撞到女主你同我講你唔EXPECT 會有戀愛發展?

never judge a book by its cover

2分鐘咋喎

只可以話大把戲係咁
杜汶澤套空手道以為係打戲其實文藝片
Re0原來係柯南
無職轉生個範圍同之後個故事⋯⋯

呢套至少第一集已經差唔多講明男女主唔會有戀愛嘅可能性
呃左人只可以話唔好意思

其實大家都知男主同情心大過聖母
反而到最後女主咁都攻陷到佢
黎個咁嘅轉變
我舉腳拍

你同我諗一樣咁嘢

同情心大同之後發唔發展到感情又冇太大關係嘅
不如話女主唔攻陷佢我先覺得奇怪

咁就睇女主攻力大啲
定係男主可憐佢當佢細妹嘅同情心大
當然女主長大左又唔同講法

喺日本咁樣接個未成年返屋企，唔理自唔自願都好似係犯法嗰喎

其實好撚危險

睇個勢女主肯定沉啦

就算女主大左諗法變左，男主對佢都係好重要嘅存在
所以女主功力就應該就唔會變嘅，係睇男主姐

男主鍾意姐姐吖嘛
女主唯一要做就係心智長大到姐姐咁
即使唔咁盡
至少俾男主睇得出佢係一個 independent woman
咁就有機啦

但我會話佢鐘意前輩係因為大波囉
所以佢鐘意姐姐呢個位我有保留

等6月如果男主唔要女主就棄

有道理

不過至少女主仲表現到一個要人湊嘅細妹咁
唔使睇結局我都知道女主好行唔送

男主又冇話要偏向要獨立嘅女仔
有個要人湊嘅細妹做女朋友點會唔好

至少解決左男主純因為同情心當女主係細妹嘅問題
作者點兜唔關我事lu

木棉花就快4萬view

唔係呀 幾好樣
我J緊喎

佢寫到條女有J就話啫

垃圾半年賣身都唔好好地打工租屋 臭雞

只係價值觀扭曲咗姐...
唔好臭雞前臭雞後

呢度連登黎架

呢個post去到呢度出現左幾多個雞字

唔好追囉

講真
除非冇j架啫
唔係點忍呀

咁佢真係, 佢用得呢樣做賣點當然係多人講, 而家個故事就係講緊雞被拯救出火坑

我諗起周星馳同張柏芝

反而冇講佢係雞的POST仲多過有講

有冇機會一集爆po

咩料睇埋落去先講啦
唔係佢唔打工 係日本租屋要一大畢按金 打工都唔夠錢租 住過網吧 但住網吧jk實名太耐會俾人發現佢離家出走 所以先用性換宿 當然仲有佢嘅經歷同屋企嘅嘢啦 但就唔撚係貪慕虛榮嗰啲賤種雞

其實唔難

再多200個comment 就爆倒

爆硬 第一集先播左兩日

有前輩

Po下圖就會推快D

因為條女我去左P站fol 插畫師

可以整埋一開波前輩嘅gif
一兩張都好

神薙當年一個分鏡就俾人喊打喊殺
而家啲女主被幾個陌生人屌過都唔係雞

我只可以話劇情唔同比到我嘅觀感都唔同
至少佢唔係為錢先去同人做，只係為生存而被迫咁解，從而扭曲咗個價值觀，同嗰啲搵食雞差天共地

神薙個作者走得太前

same 我覺得佢出賣身體唔係自願嗰下同雞個本質已經唔同

唔係
但係動畫唔知出到邊
好難繼續答你

第一集炸
仲有十幾集等緊你

其實佢個價值觀係因咩變到咁

之前去人哋屋企住係佢主動話獻身先定啲男人要佢攞身體換先

圖入邊條友 我搵唔到

但我記得連登post過單咁嘅嘢不過都有少少唔同

「想讓她當員工」 日男拐少女2個月逼學房地產知識

你可以話佢唔係淫蕩女但係你冇得話佢唔係雞

同埋佢係自願出賣身體,佢係有苦衷

每個人對雞嘅定義都唔同，所以都無謂抝

唔自願就強姦,呢個定義真係好清晰, 反而你話雞本身太粗俗講番妓女反而正常

又冇得駁，其實係有相似之處嘅，頂多話妓女係職業，女主唔係
不過畀啲尊重，唔好雞前雞後好喎

倪匡：我好尊重妓女
妓女同女主 我都尊重

但係如果係一件豬扒一定冇人睇

我都想知
應該都係家庭影響？
其實唔一定要肉償啫，好似依家咁做家務換宿咪幾好

一個後生女，思想會有幾成熟丫
就算唔係佢主動換，都會有人主動提出
一旦知道左原來咁就可以有得住，之後就到佢主動
為左可以離開傷心地，呢d野對佢黎講唔算d乜

是，尊重番
女主最多咪業餘雞

條女好正但係男主咁正氣搞到我都唔係幾好意思

漫畫追到live
沙優好撚gfable

出到24話好快睇哂唔夠喉

女主唔係咁正大家就會變左賣身WFC,所以真係幾童畫FEEL,個女的太正個男又耶穌上身

放左係gif channel

冇錯唔係雞

係
臭雞

睇到啦thx

睇左陣即刻諗起呢隻game

btw離家出走半年即係已經比好多人屌過

套野咁紅嘅咩 一集一個po

臭雞

之後探討嘅話題仲可以講多一個post

17歲公廁
28歲處女
會點揀
定後輩

其實女主無得揀就好似老細叫你做份好難頂既project 你唔想做 但無得唔做 因為唔做既話老細就話你以後唔駛做 咁樣半強迫既話你覺得算唔算自願？

又好似中學啲人欺凌咁 人地一大班人比朋輩壓力叫你做唔想做既野 你夠唔夠膽唔做？你唔做下一個可能就係你

我用呢兩個例子係想講好多野都唔係一句自願唔自願就概括晒 始終世界唔係咁理想 你唔想唔代表你可以唔做

好多人唔做出賣身體仲可以做其他職業 但係有啲人可能係比人逼左去出賣身體 唔做就無得食無地方瞓 咁佢地根本無得揀 我覺得呢種人同自己想做雞既人本質上有唔同 所以應該尊重返 我就唔會想用雞去叫女主

討論係唔係雞就好似討論個av 女優清唔清純咁

比想像中少
雖然有出現到 但都認真討論

佢係細個唔識諗一開始就用身體換，佢係唔知有咩選擇例如用做家務換甚至搵姐姐唔係搵大叔搵哥哥，但係佢唔識嘢先一開始就比人屌

至於用唔用雞唔雞見人見智，有人覺得叫我條女都好唔尊重但係而家叫到日常不停會聽到大部分人覺得正常叫法

利申我覺得雞係口語叫法同我條女差唔多，臭雞公廁先有侮辱性

其實講雞都係覺得方便啫
但唔好再話女主係雞啦細路女唔識嘢啫

尊重番，女主就算係公廁都係流動廁

鬼叫作品名咁長，鬍鬚雞又咁易記

叫jk囉我都係咁樣叫呢套嘢